[
    {
        "Party":"Social Democratic Party",
        "Votes":"220,141",
        "%":27.4,
        "Seats":50,
        "+\/\u2013":1
    },
    {
        "Party":"Free Democratic Party",
        "Votes":"220,135",
        "%":27.4,
        "Seats":58,
        "+\/\u2013":"\u20132"
    },
    {
        "Party":"Swiss Conservative People's Party",
        "Votes":"172,516",
        "%":21.4,
        "Seats":46,
        "+\/\u2013":4
    },
    {
        "Party":"Party of Farmers, Traders and Independents",
        "Votes":"126,961",
        "%":15.8,
        "Seats":31,
        "+\/\u2013":1
    },
    {
        "Party":"Liberal Democratic Party",
        "Votes":"23,782",
        "%":3.0,
        "Seats":6,
        "+\/\u2013":"\u20131"
    },
    {
        "Party":"Communist Party",
        "Votes":"14,818",
        "%":1.8,
        "Seats":2,
        "+\/\u2013":"\u20131"
    },
    {
        "Party":"Democratic Group",
        "Votes":"14,073",
        "%":1.7,
        "Seats":3,
        "+\/\u2013":"\u20132"
    },
    {
        "Party":"Evangelical People's Party",
        "Votes":"5,618",
        "%":0.7,
        "Seats":1,
        "+\/\u2013":0
    },
    {
        "Party":"Union for Economic Defence",
        "Votes":"6,593",
        "%":0.8,
        "Seats":1,
        "+\/\u2013":0
    },
    {
        "Party":"Other parties",
        "Votes":"6,593",
        "%":0.8,
        "Seats":0,
        "+\/\u2013":"@@@_\u20133"
    },
    {
        "Party":"Invalid\/blank votes",
        "Votes":"17,782",
        "%":"\u2013",
        "Seats":"\u2013",
        "+\/\u2013":"\u2013"
    },
    {
        "Party":"Total",
        "Votes":"822,389",
        "%":100,
        "Seats":198,
        "+\/\u2013":"@@@_1"
    },
    {
        "Party":"Registered voters\/turnout",
        "Votes":"1,043,823",
        "%":78.8,
        "Seats":"\u2013",
        "+\/\u2013":"\u2013"
    },
    {
        "Party":"Source: Nohlen & St\u00f6ver",
        "Votes":"Source: Nohlen & St\u00f6ver",
        "%":"Source: Nohlen & St\u00f6ver",
        "Seats":"Source: Nohlen & St\u00f6ver",
        "+\/\u2013":"Source: Nohlen & St\u00f6ver"
    }
]